咪撚講笑啦 樹仁都叫大學

講緊十零分都入到嘅學校都好意思叫自己做大學，學生已經垃圾，學校又成間中學咁，存在嘅意義都只係比啲垃圾學生入去過下所謂嘅ULIFE，上下莊食下女咁大把囉。

比我寧願讀IVE，起碼貼地啲易搵工。

識人讀樹仁，成日係到過樹仁係U，係到話起碼係大學生，用樹仁打飛機話其實係有料，係啲人underestimate咗佢。

真係人唔笑狗都吠

甚至恆管都好過樹仁，起碼可以屌下啲淫賤囡囡

正評：同意
負評：我係樹仁仔

正評

利申 樹仁仔

入面好多人都不思進取 唔會爭取下出面exposure
學校老師老屎忽 唔接受新事物
經常覺得係入面既人自己攞黎 令人睇唔起你間學校

多謝樓主開po

香港所有學校都係垃圾

孺子可教 可以tran u就 tran u啦

同意 因為香港教育制度本身on9
利申讀緊hku

嗚哇 樹仁仔偷偷留下負皮

樹大仔r 讚助之後飛機 鬧得滿城風雨

#PM
2017年2月23日，一班自稱香港樹仁大學第七屆工商管理學系系會嘅學生去到串噹噹，話3月10日將會有就職典禮，邀請串噹噹贊助食物。廚師當晚就答應可以提供一盆麻辣魚旦同一盆雞全翼，亦叫佢哋當晚六點嚟拎。當晚我就代廚師同佢哋簽約，期間佢哋多謝前多謝後，都算有禮貌，有禮貌到我都唔好意思。
2017年3月10日，即係今日，廚師提早返嚟開爐燒雞翼同烚魚旦，亦專程去買兩個大錫紙兜，一心諗住六點後要交食物俾呢班同學，一直等到18:44分，鋪頭問我有無呢班同學聯絡方法，我叫佢哋搵返合約出嚟。上面有三個電話號碼，鋪頭打咗兩個發現一個唔通一個唔聽，已經心知不妙。同時我亦搵城大中文現莊同學幫手搵樹仁現莊同學幫手搵佢哋（同U就職典禮應該其他莊會去掛？）點知真係唔去！不過呢位樹仁中文系嘅同學都好好人，再托上托幫我搵，唔該哂你。終於俾我哋打到個聽電話嘅，證實我哋真係信錯咗呢班同學。同學話「已經whatsapp咗你」「打過俾你但唔通」「我哋好多同學發緊燒」「我哋活動取消咗」「唔好意思」。同學，我諗我電話對你電話敏感喇，我一直都whatsapp緊，亦有其他人通過電話，講緊電話再有電話打嚟都有電話入功能，但偏偏就淨係收唔到你whatsapp同電話。問你幾點通知，你話六點左右。六點左右先集體發燒呀係咪？六點左右先決定取消呀係咪？其實你只需要提早兩三個鐘通知我哋，我哋都唔會煮你份嘢食，仲會關心吓你健康，叫你保重身體。但係同學，六點係要拎嘅時間，時間觀念呢？交帶呢？誠信呢？
其實嗰兩盆雞翼同魚旦嘅成本有限，其實樹仁咁遠俾你宣傳完效用亦唔會大，要效用大我贊助理工唔好？（利申：無理工同學嚟搵過sponsor）不過見到你哋老遠走嚟紅磡搵贊助，仲話希望搵哂港九新界咁勤力，我哋都有將你嘅就職典禮放上心，寫上日曆。
最後祝你哋早日康復，做個有交帶有誠信嘅大學生，要知道唔係我哋唔體諒你哋病，而係你哋破壞咗別人對你哋嘅信任。
最最後，呢個時代，大學生已經通街都係，亦都唔再巴閉，更加背負住一大堆罪名，請大家唔好再影衰大家，影衰同你同一個時代但想做好自己嘅人。

香港只有一大

同意

利申老鬼

咁教大呢

叫做可以出黎直接做老師囉

所以你係hku睇唔起人地？咩大學都好，睇低人嘅都係垃圾

學你加個利申
Hku

駁唔到

如果樹仁肯乖乖地做專業培訓的話 一定好得過純大學

不過d股東一定撤資

現實少少啦
你可以唔睇唔起人
但係呢個社會就係咁
唔係既話咁多間u你唔揀樹仁揀hku

利申 hku grad

法國連登仔差唔多佔領左成間hku
個個都讀hku出身
利申：中大仔

現實少少啦哥哥 唔係廢做咩要入樹仁？ 再講 我重點屌緊嘅係班用樹仁打飛機嘅on9仔

專業培訓 咁咪即係IVE咁？